侵競選廣告直線屌拜登奶共

侵侵D片好好睇

今朝有巴打post左第二後又係笑到噴水

chi na joe冇叫錯

屌 以為係惡搞 點知係真

好難得喺 YouTube comment 見有好多人撐 Trump

最後

Donald Trump
Make America Great Again
2020

狂like

幾時直接屌佢戀童

第二段劇情估佢唔到
去到最後我跟住笑

呢樣好大指控
網民9up還網民9up
侵講就好易變成俾子彈對家

推

tui

仲有侵自己都比人指控有玩epstein個幼幼島 而且比人搵到佢同某幾個關鍵人物都幾多合照

好直接

大豆侵輸到傻咗
美國人who fuck care呢啲
搞掂個疫情先啦
拜登is coming

and again

好串

push

香港變新疆
香港人要諗計仔點樣生存

侵侵宣傳片真心高質